落第騎士算唔算係神作

好撚好睇

動畫水準絕對係校園魔幻輕小說改合格以上之作

四天王(其實又唔算嘅)入面算係好好睇

垃圾

扮專家大會正式開始!

點解唔係用複製劍技打個條女 而係又無啦啦9up招新技秒左佢?

呢個問題...只有三個人知
一個係作者 一個係我 仲有一個我唔講得
至於個原因 ...係我有d原因...唔答得你..

可能佢怕自爆 包容啦

輕小好睇好多,對比其他輕小黎講

睇緊4天王 呢套變得更神

佳作
>>>>>>學戰都市
幾時出第二季

我動畫小說都有睇

2邊都覺得唔錯喎

😉

學戰都市 世界觀 男女主設定完全輸晒比落第

學戰 歌姬先係真女主

乜鳩都四天王
以為自己好撚幽默

算，以動畫計，監督應計一功！

垃趣學戰都市都學到兩季真係痴撚線

學戰真係好無聊，賣女定賣戰鬥！

分鏡好
打得華麗
畫面算幾好睇
故事都係個D

銷量唔好 落第點會有第二季
製作組都知無第二季嘅出現
所以最後阮風有出現到頒獎典禮就係話比你地
唔會有第二季

慘 明明戰鬥睇到我嘩嘩聲

咁你地有冇比錢買bd

學戰好似係預左24集隔季播